民建聯親戚：「希望大眾體諒傳統圍村人辦喜宴的難處」

希望大眾體諒傳統牛屎人辦喜宴的難處。
希望大眾體諒傳統菲律賓人聚集唱歌的難處。
希望大眾體諒傳統墨西哥人販毒的難處。
希望大眾體諒傳統大陸人食野味的難處。

民建聯前北區區議員鄧根年接受本報查詢時承認，昨晚是其胞弟娶新抱：「傳統婚事，時間改唔到，圍村整咗（嘢食），叫咗人，改都改唔切。」鄧強調已要求賓客入場前消毒，枱與枱亦隔開1.5米，「佢哋有事，我哋都麻煩！」他續指婚禮約有百多人獲邀，「開咗十零廿圍，百零人左右，但有分開幾個一圍，一圍就五六個人」。他聲稱未及8時許，賓客已走近一半，希望大眾體諒傳統圍村人辦喜宴的難處。

（粉嶺唔夠20人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

體諒既前提係佢地做左錯既野。

叫佢體諒佢老公有撚都會出去屌其他女人

體你老母臭閪諒，一見到即報狗，狗唔做野咪放上網，完

大撚曬呀？有險可守？

咁你地唔體諒下陳同佳戴綠帽難處

係要搞逃犯條例趕盡殺絕

收撚皮啦

體諒建制圍村狗擺酒

體諒警狗前線壓力大

體諒港共政府能力有限

體諒藍屍既感情宣洩

邊撚個體諒香港人香港追求公義既一班手足呀

6件民建聯打手負評

同我講冇用架，有咩留返同武漢肺炎隻病毒講啦!!

民賤聯狗收收皮啦

只要係藍絲，殺人放火都要體諒
天龍人

記者今日記得問呢單

佢地唔係支持炎正執法ge 咩?
有唔見佢體諒下咁多手足

佢地想死咪死囉, 做乜要阻佢地

求 sauce

中肺炎佢付責？
叫人體諒咁撚on9

有咩留返同個官講

物競天擇 等睇有新群組出現

牛屎人以為自己真係大撚曬，成鳩日喊苦喊忽，以為世界欠左佢

傳統大撚晒？

佢酒都擺完, 依家扮野要你體諒
擺明話自己鄉下牛大撚曬

裝蘋果日報

所以佢咪輸咗畀個素人囉

圍村又大撚哂

唔叫死黑驚體諒下手足？

琴日有對新人有唔知幾多圍改做19人證婚
都比班兒登仔屌自私屌為做SHOW 傳統 戇鳩之類
依單唔見佢地衝出來既

好想睇佢地大爆發

我地冇事
最緊要你地有事

如果係大陸一早比公安拉鳩哂

希望病毒會體諒你地

希望佢哋快手有人中肺炎

依家咪"完"嗰個階段囉
冇下一步,冇後果,未驚過

同狗一樣 特權階層

成村中撚哂你咪出黎喊苦喊忽呀

祝你地感染

嚴正執法呢?

酒樓擺酒就唔傳統?

希望大眾體諒香港人食冰室的難處。

警黑

一句講晒 特權

圍村人出街播毒都體諒下好冇?

要死唔比你死

果個「祠」字我唔識讀

係咪讀鄧公狗？

白衣人做大事係咁la

都ON99
講明婚宴最多19人,你邊撚度拎個豁免出來呀?

屌你老味而家香港真係同北韓睇齊

要唔要大家體諒埋鄉黑721打鳩市民?

圍村人大L哂?

枱都俾公安反撚左啦

咁邊個體諒被捕嘅香港兒女？
你有無出過一句半句聲？

死哂咪好囉，唔割

[size=99]又唔撚見佢哋班撚屌體諒吓香港人追求公義嘅一班手足？[/size=99]

屌你老母咁撚無恥既説話都講得出

香港人遲早要同牛屎算清新舊帳

包庇強都係牛屎一族

係婚禮不多於20人同無供應食物或飲品

係咪黎緊會多一個xx群組

想佢地辦多幾場
一次過中曬 死曬班圍村佬
少咗班鄉黑 又可以釋放圍村土地

都瘟疫左幾個月仲諗圍村擺酒
自己犯賤

p

圍村群組

好啦我體諒你

咪傻啦，恨不得殺入去啊

體諒還體諒，依法治港係必需的，出席嘅百幾日全部犯法，唔該全部人去自首！

放棄丁權冇難處

Ok, 最緊要人有事

冇所謂
咁咪希望中國病毒體諒傳統圍村人辦喜宴囉

當權者同佢地d 裙帶做錯野永遠都要體諒包融，其他人就要依法辦事 嚴正執法

唯有希望佢哋中唒武漢肺炎啦

希望大眾理解做特首難處

希望大眾理解女警唔聽醫護指示唔戴口罩既難處

希望大眾理解警員隱瞞曾經同患者相處過既難處

犯法梗係上法庭同個官講啦，同我地講有咩用

自首囉咪去

選擇性執法，
咁立法嚟做乜？

可以呀
全部人飲完喜酒留低
封村隔離14日就無問題

對示威者個時咪又趕盡殺絕，又唔見體諒

莫俊傑強調是針對犯法行動，而非針對任何人：「無人可凌駕法例，任何人都須受法律制裁，我們不會理會他的背景及工作。」

無人可凌駕法例，不過民建聯唔計

武漢肺炎會識得體諒佢地而唔會係佢地身上發病同傳播？？

831恐襲上咗外國知名暴力血腥網站

其實有咩所謂
最好班牛屎仔日日都辦喜宴

警黑合作

連登批出不反對通知書

我地靜候佳音

圍村果班就係人
其他結婚果D就唔係人

新界牛屎佬大晒啊？
傳統=唔使守法？
咁如果我喺太子站拜祭先人又係咪傳統，你又體唔體諒呀？

民建聯前北區區議員鄧根年接受本報查詢時承認，昨晚是其胞弟娶新抱
民建聯係大撚晒架啦

屌 我都負撚左皮

唔係應該負咩

下？

咁ON9既野係禮義廉先講得出

鄉黑惡到死

on9

沒事兒
政府一定唔會執法

集體武肺爆發就有戲睇了

傳統凌駕法治

難係邊，你圍村人係咪乜都大撚晒

咁邊個體諒19人婚禮先

憑咩你有特權
你係咪大撚哂

鄧x強已要求賓客入場前消毒，枱與枱亦隔開1.5米，「佢哋有事，我哋都麻煩！」

兒登狗淨係識放上網 又再次證明兒登狗幾咁冇用 怕你兒登狗放上網就唔做啦

你咁講係咪歧視西方婚禮？

我屌你老母 開鋪頭果啲邊個體諒

香港獨立後圍村應該全部鏟平起工廠

咪等佢哋齊齊中肺炎攬炒囉！
I don't f*cking care lo

體你老母隻臭圍村雞個爛臭化閪呀
港共明明講咗話唔可以辦超過20人嘅婚宴，有冇講過話圍村嘅豁免呀

體諒體諒
最好晚晚都搞
人越多越好, 一個不能少呀, 恭喜恭喜

Noted with thanks. 希望全部領嘢，到時鄉黑死全家

自從以前有人話過要體諒周街柯篤茄啲支那賤種之後，覺得體諒呢兩個字由當事人自己講出嚟真係好難聽

對唔對得住醫護

係喎，原有生活方式五十年不變

佢哋先係真正香港嘅土皇帝

辛苦曬

體諒？ 染到周圍係 邊個體諒
無既 今日辦紅事 好快辦喪事
祝願新人 早日年年有今日 年年結婚

武肺好小氣

體你老_

係圍村擺酒有咩難處？
洗唔洗book檯？
取消洗唔洗賠酒席?

藍絲做錯乜都要人體諒
黃絲做對的事都要坐監

721打人果班圍村牛屎佬係咪都要體諒？

體你老母諒

中肺炎啦！記住體諒下Ｄ肺炎！

圍村人先有喜事？？
其他人就唔係？？

體諒下我地 你地全部少數派立即火葬啦

犯左法就要拉

曱甴強自己啲親戚
梗係唔會執法啦

普羅市民唯有

狗仔你唔驚咪放你隻狗頭上網比人睇下囉

體諒你老母
民建聯有特權?

翻譯：鄉黑大撚晒

新界牛屎佬=支那人

所以鄉黑地頭有埋民建聯動員都要輸比素人新仔，唔係冇原因。
而家圍村擺酒都冇人中武漢肺炎，係好彩。

希望成班仆街奶晒野

最好成條村一齊中

體你個老母臭閪

牛屎佬大撚哂

一齊搞喪禮仲開心

圍村犯法就唔洗拉？

體諒我們爭取民主自由的做法

希望中

d狗唔係講 犯法就係犯法 咩

仲要體諒佢哋d潛建同陀地？

點解唔支持，多啲人密啲手火化

又話依法嘅

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

民建聯有無體諒過年輕人嘅難處呀

負評係比民建聯架

圍頭大晒呀？其他人辦婚宴都要改期或取消啦！
我都住係村，條條圍都繼續食盤，互交口水，我地住附近果D人比佢哋害死🤬🤬🤬

咁你都體諒下其它人群聚集嘅難處啦.

不如體晾埋佢地以為自己山寨王，諗住周街扑人無後果。

仆你個街而家又真係無後果

班智障藍屍做錯野就 包容

其他人做野就要拉要鎖要打要殺

原居民先係真正香港人，係大撚晒個啦

推到告佢

體你老母

負皮係俾禮義廉嘅

我都希望武肺都體諒圍村人啦

咁邊個體諒香港人面對中共的難處

食屎啦我屌你老母西，嗰晚最後都冇黑警去掃？

如果唔係新界六日戰啲英國佬都唔會畀特權佢哋,依家過咗97係咪應該收返？！

你藍鄉黑滅族死全家咪體諒你

點解唔體諒下廣大市民嘅難處

官商鄉狗黑

你死你事咪野到我

民建聯成功爭取鄉黑全家中武肺

眾眾眾! 繼續開喜宴!
冚家確診就好

點解依班仆街就係唔撚中肺炎，我就日日做足防疫措施都驚中招

721只係圍村人既傳統

報警踩場

雖然警黑勾結但都搞佢地一輪

希望圍村人體諒傳統大眾想燒祠堂既難處

收皮啦
公然犯法

不體不諒

on9
法律面前 人人平等.
有咩留返同法官講

咁咁你又唔撚體諒其他努力抗疫既市民？
體諒？同病毒傾體諒睇下佢理唔理你？

你有冇體諒下我地見唔到你食食下盤菜要食ＴＧ 食狗棍果種失落？

即係傳統就唔洗守法？ 嚴正執法呢？

Jac 係民建聯親戚認左琴晚發生的事係事實?

紅變白

親中派 警察 鄉黑 勾結

清到個政府先可以清到班牛屎
立會加油 煲底見

搞多幾次都無所謂
最緊要人有事

呢啲先要追擊呀

食屎牛屎佬

班狗見到係圍村佬即刻縮返老母個閪度啦
不如等佢哋搞多幾場，死快啲死多啲仲好

Shame on village people.

衝擊法治

獻世派唔死都浪費氧氣

收皮啦
如果唔體諒你你班黑社會咪打鳩人囉

有無人體諒過真香港人呀屌你

犯法就係犯法，民建联話架喎

人地姓鄧點會有事

唔明點解要反對佢地，由得佢地奶野唔好咩？

收皮啦屌你老母

想搞冇問題，但搞完自己封村唔出黎14日，中招都係村入面自己搞掂

一陣會地奶野係潛伏期周圍走咪仆街囉
佢死都算，唔好傳染比我陪佢死呀

下？違反禁令喎
體諒你？
你哋班仆街唔係不嬲好尊重法庭意見嘅咩?
依家係咪藐視法庭啊？

屌佢老味 體諒乜7 死鄉黑

放心 啲病毒一定會體諒

冚家剷 咁你有丁權會唔會體諒我地無樓 可唔可以放棄丁權 宜家2020年

屌啊

每圍五六人
公然犯法喎

支持林鄭既另計

死全圍啦，屌你老母

鄉黑一家親，咁以後香港啲新增個案叫做鄉黑肺炎，幫你光宗耀祖好冇？

係死果圍，定死全圍村？

原居民都死撚哂啦，而家果班點解有特權？

法外之地

民建聯最無恥，講完

希望大眾體諒肺炎希幾難中

size99

犯法就係犯法

請問體諒=犯法？
咁即係香港啲法例形同虛設，一句體諒就乜都得啦⋯⋯

我九龍人辦喜事都有難處, 全港唔該就下我囉

其實我地應該支持，班藍會中哂

全條圍村死都死哂條幾壯觀

屎屎台兒登狗咪狗囉 成班傻柒老閪都屈人係警察 我係警察唔打到你仆街嗱

關傳統咩事，on 9

圍村國體諒下香港人

全村死清光

黑狗、圍頭佬犯錯要全世界包容

簡單d黎講，你班人有特權
普通市民賤過狗

唔小心燒撚左你條村 體諒下

屌，班傳統閪咪又係大陸閪

每人2000先啦 屌你老母

諗起呢單「包容論」（蘇錦樑）

你老母臭閪你牛屎佬辦婚事個難處同普通人有乜分別，係咪圍村習俗要男家叔伯兄弟輪新娘大米所以咁多人分隔唔到一米半